未知真假，各位小心為上。

個運動搞咗咁奈，警政府同中共都一定有所圖謀
下面消息未有FC，請唔好鬆懈。

不分化 不割蓆 不篤灰
時代革命 光復香港

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

假到爆 如果係告密 點解唔將汽油彈個段 打埋落張紙 要砍開2part 仲有個語氣好可疑 唔信班狗會咁憤慨